撐警少女的哭訴

據香港《大公報》報道，參與香港撐警大遊行的一位女生說，師姐告訴自己，去撐警遊行有錢收，所以沒多想就去了，“去到政總，又要舉牌，又要叫口號，因為始終收了別人錢嘛。”做完成套戲，女生本打算高高興興拿完錢離開，不曾想被要求查手機。

一幫人衝過來按住她手腳，扯頭髮，搶手機翻看，當發現部分群組討論內容不合心意時，更暴力將手機摔在地上，手機屏幕被摔裂。

這位女生表示不想再參與撐警活動，但師姐說，不聽話就公開她資料，毀她前途。女生說現在不知道該怎麼辦了？！